有無90-93既巴絲入黎傾下計？

你班友仔去到1000就停

拿我無呀
OUTBACK 有會員 先抵食 有冇巴絲有?

會員係咪一定要跟人
問人借得唔得

其實真係唔出奇
不過我唔知你情況
唔敢妄下定論

點先做到？

Outback 尊尚會藉
會費: $488
會籍有效期: 2 年

係咪食會半價？

唔係有野送同免加一咩？

Outback尊尚會員
於Outback Steakhouse全港分店專享全年85折優惠*
消費滿港幣$1即可賺取1分Outback積分，以積分換領不同電子優惠券
每年獲贈「Outback優惠年券」乙張，憑券可享8安士肉眼扒乙客
獲贈高達港幣$800的電子優惠券
獲邀出席Outback特別活動
獲取電郵推廣及折扣優惠

不過Outback 真係好過 Ruby Tuesday 好多

應該唔洗跟人掛 我自己都成日借會員比人

呢個真

我屋企人係ruby Tuesday member

我開咗post想po係最尾，然後月巴搶咗我個1001

對唔住囉我錯

唔知都話未食過

邊有得比，RT食屎咁
OB淨係麵包都已經揮低RT全部野

個麵包 加埋果PAT 野

入去先食兩條麵包是常識吧

藥巴係咪有會員？
下個月吹雞食outback

黑糖麵包好好食

我無呀
先問依到有冇人有

落街行一轉
都無野啱食

都係m記
龍蝦味粉唔錯

我尋日試左
我覺得唔好食
同埋唔想連續兩日都食m記